葛珮帆博士：美國千方百計壓制中國發展、不惜以抹黑和打擊香港用以制衡中國、反對派議員附和美國、只會損害香港利益

土共齊齊搞港獨

一個人無左良心, 唔理公義, 只係為自己利益, 無論幾高學歷都係徒然
博士? 食屎啦去

啱呀,香港主權屬於中國
所以將香港入返中國稅區代表美國支持呢點
實在值得高興

支持葛博士親答美國陳情

一刀兩斷唔駛煩

呢d句子係咪萬用，次次都講呢d

個學歷都唔知真定假？

靜係壓制你仲想點
我覺得應該嚟多次八國聯軍,將中國瓜分成十幾廿個國家既殖民地就岩

當住香港人面講大話 心照啦